[Gay 年初九愛大鳩）一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（38）

lm

[member]哇[/member]

妖魔鬼怪啊

之前仲有幅影到自己好大隻 一睇都知係p出泥

各巴打情人節快樂

Lm

早呀大家

今日成日公司冇野做 有咩野可以扮工

坐

嘩嘩呢個post咁快就開到38？？

點會

係幾日就爆到38？shocked

唔知有冇名媛post 自己收到花呢

我想收種子多啲

Hi all

上水

右邊ok喎

冇曬人

[member]有好多平時gym開既人都係gym 但係整體上人少左[/membwr]

睇花姐error遊

193

193好正

支持

[member]陳家樂有著落[img]https://na.cx/i/aZCJJJs.png[/img][img]https://na.cx/i/6TNJJJA.png[/img][/member]

，

依家開始點人數！！！

離開 不應再打攪愛人 對不對

Hi
唔好再唱歌啦

OK✔️✔️✔️

點呀 彌敦

結婚啦

大家嫌棄我

15號了，已經過左

hi

收工
飲食業俾狗做
學生唯有返pt

轉工囉... 如果你唔介意人工低啲 其實大把嘢做

60一個鐘
雖然而家啲同事好好先令我keep住返

試咗

有無總結可以睇下講過咩人... 追左5個就放棄左

青靚白淨

好憎數學，以為自己

淫

Pat bb點算多負皮

大呆獸

又約
又fun

佢哋唔淫咩？

回錯咗呀清

24歲台男戀上75歲英國老爹 明攜手步入禮堂

想人屌

游開自由式嗰啲身型比較silk fit,我自己比較喜歡游開蛙式或蝶式嘅横膊頭寛背厚實型

Aussie Bun?
呢隻gay到陣

有啲人操到一排腹肌，胸肌但膊頭太窄，唔好睇，香港好多男仔係咁，麻煩操下水先
膊頭窄好冇安全感，著西裝一定要橫膊

相！！！

冇

辣殺

Hi , 有冇人記得我

冇呀 走開啦

去咗邊

番工番學忙得濟

會短架

夏天前要有少少肌肉同曬黑

開post啦！我唔識開